多唔多人用渣打張asia miles信用卡？

係咪最抵用？
4蚊hkd=1 asia miles

碌5000蚊就可以飛轉東京

換到至算啦…同埋其實你知唔知換東京機票要幾多 miles?

天才數學家

想申請
上網睇咗20000里換到...
有錯自膠

20000 class q

定係你以為1蚊4 miles

$4hkd = 1 asia miles
去東京單程經濟都要1萬asia miles
碌$5000去轉東京點計出嚟

里數邊張抵玩？

7咗
Sor

好難換到？

同AMEX張CX Elite一樣係公廁卡香港人幾乎人人手揸是但一張

有幾難換呀

Peak season另計

里數換機票唔難，上星期先換左北海道機票

易換, 大前題係

1. 唔係peak season, 即係暑假, 新年, 聖誕, 復活個d 唔洗諗, 連假亦唔洗諗

2. 份工可以短時間內請到假, 即係你search 完見有, 跟手開口問老闆會即批既

換到啲時間都閪過人 班班機都早機走 一係就要去台灣轉多程

換幾時出發架

出年2月

換到至算啦…你知唔知換飛幾撚難

打算放棄，換禮品用晒 d 分算啦

我十二月申請左食緊迎新，之後我估每三年先換到兩張短途來回機票

有五萬幾就到期, 係得台灣可以即時confirm唔洗waiting, 換撚埋D分以後唔撚儲

3年

我平均碌4000幾5000一個月，1000里左右，三年先36000

呢張野都算係回晒塘 俾hsbc vs 打殘